有無人貼個封鎖名單出嚟參考下

thx

渣ga 快啦

先貼為敬
[img]圖片網址 [/img]

你貼我貼
要屌一齊屌

唔撚敢？

我唔係無試過，我試過安份守己，日追夜追，只係追一個女仔， 我試過，但係出面個班mk， 佢地有咁既誠意咩？ 佢地只係拋個樣出黎，攞少少時間，中出即飛完之後就不停追其他，咁叫做公平咩？ 你出去問下班毒撚，是但問一個毒撚， 問下佢地想要d乜野，??? 佢地既答案好簡單， 只係想要一個好普通好普通既處女做女朋友， 點解佢要用成世人既時間去追一個女仔？因為d mk係到玩野呀！ 越靚仔 越有得玩呀！ 呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

所以咪搞到連登質素低囉

邊到有

帳户嗰度

我唔知呢到有幾多5p 幾多情聖
但我想同大家講毒撚拍拖真係冇好結果
D女淨係中意D死mk 死狗公
佢地D甜言蜜語已經可以令到D女為佢地死
為佢地亡 腿張開 毒撚？
你為佢地默默付出幾多 佢地都只會覺得係應份
絕對唔會為你付出番 唔會有好結果 你付出十倍努力
都唔會夠mk仔既一句甜言蜜語勁
呢個對毒撚黎講係一個必輸既遊戲 根本無得贏

我已經睇化左愛情呢樣玩意
呢個遊戲真係唔啱我玩
呢到奉勸大家一句 唔會咁快投入一段感情
我知男女都有賤人 但女人係唔係真心愛你真係難睇好多
我已經中過一次伏 佢講咩我都信哂
諗番起我都覺自己on9
係呢到講係唔想有巴打跌入同樣既愛情陷阱 我已經衰左
唔想巴打們同我一齊衰

貼啦 貼啦嘛

淨係block左痴撚線港女條精神分裂死人妖

block咗咪覺得連登質素低囉

尊重唔想回

貳拾歲(破處)
解除封鎖
人肉打樁機
解除封鎖
tollis_peccata
解除封鎖
羊咩1234bb
解除封鎖
扮傻子多好
解除封鎖
Cavendish
解除封鎖
洋鮑小姐
解除封鎖

濛
解除封鎖

block得好 扮傻子多麼好依條on9閪
提醒咗我block返

高質？

高

屌你老母又耍

我愛你

我想入你個系